籍著士多啤梨說愛你！

好食嗎？
我都想試下

凍熱白朱都唔錯，不過超級甜

咖啡果杯我唔識欣賞

個Cake可以一戰

利申：mc員工

幾錢

我睇完呢個post之後忍唔住買咗一件芒果一件士多啤梨

肥撚死你

幾錢？